呀一哥串鳩我地啦

哥以重奪街道控制權
和理非減少
檢討會哥組 唔係查狗行動就得
仲要用木彈呀
抖夠啦行動啦

運動未完 仍需努力

試著說
1130 中學生銀髮集會 12.1 中環遊行 尖沙咀遊行 12.8民陣集會

一個壞人

好似更新左了

唔撚比你遊行和理非咪減少

佢要攞錢入新武器洗唔洗經立會？萬一佢武器升左級都唔知點對付好，又唔想勇武氛圍退卻，但正面衝突又唔夠佢地升級左既火力抽，麻包袋/V小隊又唔知有冇出現過

D 彈佢一早就買定架啦 係睇有幾多貨既姐

This ?

yes，但1201有3個咁多
明明琴日都感謝左美國

奪飽佢
記得派3萬人守住呀
唔係又會比人佔返